一人一個最食電既app

我先 Snapchat好撚食電

呢個真，android 用埋Snapchat 先癲
電池+cpu殺手

BTW facebook 應該都係頭三甲，back-end成日load野

螢幕

Facebook